Android 版Airdrop：Files by Google

Android 既朋友 download 定files，offline 傳送資料
萬一冇網絡都可以透過Bluetooth wifi 黎傳送訊息，雖然佢冇背景開啟嘅功能，都不失為一個發佈訊息嘅途徑。

新手安裝流程：
首先使用WhatsApp 或Instagram製圖或影相，預備好素材就按分享

WhatsApp 製圖：於對話中按相機制，隨意拍照，按右上角畫筆制，在空白位長按兩秒。按右邊的顏色條轉色，再按Ｔ右上角第二，隨意打字或者畫畫。

－
－
初次設定 選擇儲存於sd卡內
首先開啟Files 程式，然後允許程式權限：地點，儲存空間。然後到設定

返回主頁面按右下角分享，然後按中間位置嘅傳送或接收。

因為我得一部電話，所以做唔到之後嘅示範。主要都係按照佢嘅指示選擇確認/同意/允許，就可以傳送圖片/文件。另外，佢冇背景開啟嘅功能，所以要開5-10 mins 先會收到資料。

希望呢啲資料幫到各位朋友

老手安裝流程：
設定－－＞選擇儲存於sd卡內
完成晒初次設定，可以按圖片--> 分享--> 透過Files 應用程式傳送。

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

Push

認真po
互推

發夢現場 airdrop代替上網

721 811

813繼續機場

不分化 不割蓆 不篤灰

推 721 811

------------------
［非po主/純分享］
覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華

推

幫推

------------------
Android 版Airdrop：Files by Google

Google Play: Files by Google 連結

files by google 唔係內置app要自己download
而且收file要係你圖5禁「接收」先搵人pair機
同airdrop玩法完全唔同

我知唔係內置 所以推畀人download
都知要兩面長開先有用
但總好過咩都收唔到